有冇人傷風感冒個陣會失眠？

平時訓覺好地地
但一病 發燒個陣個頭痛到仆街反而訓唔著